新手問，EOS 200D買唔買得過

攝影新手，主要想旅行有部雞可以影下相，睇中左200d 白色，見細部唔算重手，想問有冇巴絲用過，買唔買得過！？

得呀
見啲人評價幾好

用緊，其實都ok，同77d嗰啲唔差太遠姐

買Leica ff, size 同重量都係差唔多

可以

200D易用
下放咗Live View Dual Pixel AF 對焦
你當佢喺一部單反機身嘅無反相機用就得
要影超廣角執多支二手EFS10-18mm就夠
拍埋Vlog都得

唔係職業級，只求旅下有部機影下相，諗著用跟機套kit鏡算，唔會再另外買

都係單反？鐘意用單反有個種快門聲同感覺

既然係咁就梗加要入門，平平地有機械快門聲同撞擊感
就算玩厭擺埋一二邊都唔洗蝕咁多

雞你老母

買得過呀，屌打同牌子7D

邊度買200d平？

入門機真係影5到相，只係可以send fax